{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028499",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 굿데이 여성전용 게스트하우스"
    },
    "text": "統営市外バスターミナルから徒歩5分の距離に位置する清潔で清潔な女性専用ゲストハウスです。 利用規則を遵守してください。 もし基準人数を超えた場合は、現場で追加料金をお支払いいただくことになります。 人数が超過した場合、1人当たり10,000ウォンを現場で支払う必要があります。 午後10時以前に入室することをお勧めします。 ペットは持ち込み禁止です。 私物の保管は本人の責任があります。 客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されており、指定場所を利用してください。 未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は一切不可です。 業者の施設物の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。 靴は下駄箱に保管する必要があり、靴を紛失した場合の補償はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスの場所はどこですか？",
            "answer": "このゲストハウスは統営市外バスターミナルから徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスは男性も宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、このゲストハウスは女性専用ですので、男性の宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えた場合は現場で追加料金をお支払いいただく必要があります。人数が超過した場合、1人当り10,000ウォンを現場でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "午後10時以前に入室することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "私物の保管はどうすればよいですか？",
            "answer": "私物の保管はお客様自身の責任となりますので、ご自身で管理してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されています。指定された場所で利用してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は一切できません。"
        },
        {
            "question": "施設物の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の紛失や毀損に対する責任はお客様自身にあります。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "靴の保管はどうすればよいですか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管する必要があります。靴を紛失した場合の補償はできませんのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 425
    }
}